# Repte 8 Docker compose: iniciació

**Enunciado**
> Apunts: HowTo_ASIX_Docker.pdf capítol “Docker compose”.
> Implementar els següents exemples de docker-compose:
> ● Exemple web + portainer
> ● Exemple net + portainer
> ● Exemple web + net + portainer
> ● Exemple postgres + adminer
> ● Exemple ldap + phpldapadmin

## 
